Global X ETF有冇伏？

成日見到大師係節目推介

睇佢成份自己決定

同自己買有咩分別